IVE 太陽能車隊成港唯一代表出戰世界太陽能車挑戰賽

賽事由 8 Oct 至 15 Oct 舉行，IVE 砌左架真太陽能車係賽道奔馳，同各國出戰大學能隊伍一決高下

暫時排名 4th

由 17 位追到上 4 位，未來三日將會係追上首名既關鍵時刻，請各位香港人同我地一齊支持香港代表 IVE Solar Car team

Sophie IV 介紹

賽道介紹

參賽隊伍不乏世界級名校，最出名既大學包括 劍橋大學 史丹福大學 密西根大學
IVE 有機會代表香港同呢啲世界級名校較量，可以話係香港之光

留名睇人恥笑ive仔讀書渣

Ive 仔好勁

I 大贏左就正名

咁多間大學，美國隊幾多科技巨頭射水
IVE 靠自己，無資金做咩都要睇價錢，加埋一班公開試” 所謂” 既失敗者砌到架車，仲要跑前四

I 大

ive仔世界第一

證明左讀書唔叻都可以好有出息

係香港教育下搵到自己叻既野 鍾意既野
佢地已經無贏家
留明睇連登仔屌IVE仔讀唔成書

係正規科唔叻
專科店

有撚用咩，咪又係ive仔

收皮啦柒頭

利申:港大

幾時都話I大先係真一大

收皮啦垃圾
人地係唯一一隊代表香港出賽呀
你i大仔都不如呀

好感動

唔講讀書，ive仔發展專長幾勁

ive想用部車打幾年飛機

佢打得起喎

IVE

8大撚=袁紹
i大仔=曹操

有d道理

勁多升左u既ive仔都有幫手

D車好型

入面好多都係讀左1年i大就爆gpa入晒u
三大都唔少
好似非洲d國家隊咁大半隊都係歸化球員

University: IVE

已正名，好感動

真心勁

可惜只係少數

又LOL又太陽能車
話佢係香港之光真係有過之而無不及
BTW八大真係應該要好好反省一下，而唔係一味起度刷排名

會搵返職業車手去揸？

聽講都係學生揸返

不用分這麼細，百無一用專上生

真心叻

兩年砌一架新車
上次比賽係 4 代，今次係 6 代

講就講ive
實情係ive舊生

宜家搞返間真理工學院應該有得諗

科大定城大呀哥仔，知道內幕喎

不得了，仲有咩料爆呀

I大工程 屌打其他大學

last啦。。。。

遲下thei工程無22分都入唔到

幫手嘅科大多
參觀過

成功實力拎到名次只有2013，不過係最底果level
之後果啲係再高級，就無了

e......你入到去睇。。小心自爆